我地就好似玩緊黑暗中對話咁

香港依家就好似玩黑暗中對話咁
好似咩都睇唔到
好似咩都唔知要摸下摸下
過程會撞到跌倒
會辛苦會難受

不過即使係咁
香港人唔好放棄
真係唔到放棄
我地知道有終點有曙光的
所以唔好停
一停就輸
所以要keep住向前行
同兄弟隊友一齊行
互相支援鼓勵
不論你係黑暗中向前衝又好
幫手摸下搵下路又好

最緊要係一齊繼續向前行

強權終會倒下

天佑我城